屌~岩岩去大家樂食飯...點知

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

依家大家樂仲有晚市係2字頭?

好耐無睇過

廿蚊一個飯， 簡直係時代嘅見證

Old new is so唔識串

Jar jar聲

比多廿皮唔能

好耐無見廿幾蚊

樓主識唔識中文架